何來: 重提元朗事件的人「只懂得咬屍體為生」

同朱凱迪拗緊啲唔知乜柒牛野
其他無興趣知, 淨係睇到呢句 呢個女人真係

Loy Ho 靠只識咬屍體為生的去信就死得人多了，好彩呢個世界越來越多人唔咬屍體了，感謝主。

句感謝主真係畫龍點睛

耶穌都食肉架wo

煮耶穌

煮撚狗

已經痴撚咗線

何來咬植物屍體
好殘忍

咪係
見人哋玩光合作用，又唔識得叫就恰人地
菜屍唔係屍呀？

條友都係食屎啱喇，屙幾多食番幾多，減低殺生嘅必要性之餘，又唔怕冇嘢食

靠只識咬屍體為生的去信就死得人多了，好彩呢個世界越來越多人唔咬屍體了，感謝主。

借刀借到咁，犀利

屌佢老味